點解香港人咁鐘意buffet

咩心態

鐘意咪鐘意 關你撚事

綠帽仔收皮啦

講唔贏 扯開話題？

死窮撚 冇錢食就收皮啦

問樣嘢都咁撚惡死 都唔知咩人

on9仔

ching，人格分裂？

貪小便宜
成日諗住用最小既錢食最多既野
最仆街係貪心之餘仲要浪費食物

點呀 小學雞

講返buffet啦撚樣

香港冇好人

冇得食就冇就食啦 扮晒嘢 問問題 鬼唔知你窮撚

咁你答我啦仆街

有得打卡

咪因為你on 9囉

你有錢食buffet 不如留嚟睇病啦 暴躁撚

大家唔好阻佢 自己同自己傾偈啦

對撚住你啲傻閪 咩人都躁啦

自己白痴 重大條道理